一人一個港女自我中心嘅表現

自己錯仲喺度牙尖嘴利

無腦以為自己好醒=.=

柒咗錯咗仲喺度扮可愛
當正自己女主角咁
想人留意佢，覺得佢好q咁
事實係好q蠢呀